要同政府鬥長命

今時今日大集團已沒有中立的自由，可以從國泰，匯豐連日黎的情況看到，現在開始清算，之後有機會金融業界，教育界借教育改革搵老師開刀，傳媒更加自我審查，公務員團隊，黎緊區議會參選人政府繼續用佢地facebook言論去DQ，最後可能醫務團隊，香港人我地去到退無可退，兄弟爬山，互相合作，不要即時勝利目光，要有持久戰的準備。抗爭要多元化，遊行，靜坐，抗爭音樂會，警察暴力攝影展，海外報紙賣廣告，民間記者會，勇武前線不合作運動等等………務求同政府鬥長命，五大訴求，缺一不可。五大訴求係最基本

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

金融同會計界已經奶緊野

其實而家中共改變左策略:
對付和理非一切既遊行, 罷工, 以致僅僅係社交媒體表態, 佢地洗人督佢地灰, 然後迫僱用佢地既企業施壓, 最後炒人. 同時係中港邊境度搞佢地.
對付勇武派行動, 而家係咁裝緊超多人面監控柱, 令義士再隱藏唔到身分, 可隨時逮補, 達致威嚇作用. 又迫狗鐵停駛, 斷後路.